秦國咪又係中國，我地中國又贏

仲有烏溪沙同烏魯木齊

真

烏溪沙都係中國地方

世界都是支那的

秦始皇統一六國 中國歷史都有教啦
秦國明顯係中國咖啦